20200117-占奔今天生日，有話想同大家說說

就係希望手足們可以繼續支持Angela

同時生日希望世界大同，友愛和平

香港人繼續加油

另Angela如睇到此po，

可否同小弟講聲生日快樂？

TG: @senpainicardo

.

希望手足生日快樂

希望Liy你可以一起支持Angela

想令Angela得到幸福
願意每日一POST吹奏她
Angela 見倒TG我 ? 我都係天蠍座
TG : Skin01

今日你生日 我力撐Angela

聽日唔撐 ?

暫時只反仇議員

我開多個acc扮Angela？

感謝liy捧場

希望日後可以一起做迷袁黨手足

支持

黑絲反唔倒啦

覺唔覺得迷肉絲好變態

G

牙蓋反能夠未

祝福你

占奔生日快樂

無波 同居 要反

感謝辛勞蛇

九木斤

生日快樂 奔

感謝Pogba老師

想喺有生之年繼續對人類付出無條件的愛

樓主有沒特別說話同我講

希望玉子每天都可以最放鬆的心情面對世界

有Angela 的一天
就是開心的一天

約左佢今晚做愛做事 會然價300放比你

係，希望佢可以出返多啲po

Ａｎｇｅｌａ唔會因為一句半句污辱說話而變得不純潔

牙奔生日快樂

感謝尼清！

很久不見了

條女好染

牙奔生日快樂！

有冇生日party?

限女

生日快樂

沙蛇: 生日快樂喎

喺馬交搞

感謝夢蛇

屌你老味肥鳩我反能死你

Sor

生日快樂 奔師傅

感謝，避完風頭未？

can i join?

可

邊日？

生日快樂🎂🎁🎊🎈